印度百歲老婦被姦致死

印度婦女遭到性侵的新聞無日無之，竟然連100歲的女人瑞都不放過。在北方邦（Uttar Pradesh）30日晚間便發生了駭人的性侵案，一名100歲的老婦傷重身亡。

報道指，被害老婦當日參加完親友婚禮回家後不久便就寢休息，未料深夜竟有一名35歲醉酒男子闖入屋內，將老婦強姦。由於案發當下發出聲響，男子被老婦家屬即場捉住，但老婦送醫後仍因傷重宣告不治。

死者40歲的孫子表示，祖母身體一直很虛弱，只能發出微弱的呼喊聲，所以當他們趕到現場時，才發現祖母正遭到性侵。他說，疑犯當時企圖逃跑，但被家人和鄰居聯手制服，報警處理。

該名醉酒男子被捕後供稱，他當時因為喝了酒，想找人洩慾，在闖入村內一處住家後，發現屋內只有一名老婦熟睡，故強姦老婦。

被捕男子被控性侵及謀殺等罪名，儘管他當場就逮，但仍否認犯案，在當地引起民憤，要求將兇手處以死刑。

前線請留低你嘅DNA!!!